睇電視同上fb覺得鍾婉媛bonix好好j 見到真人真係鳩縮

皮膚又黃 眼神又閃縮 牙又哨 又瘦又陀背
成隻鬼咁

搭單講埋 廢事比人歸邊
游蕙禎本身已經油頭油面咁 又黑
宜家食到肚滿腸肥 成隻豬咁

兩條女仲當時吹到女神咁

宜家真係比我玩3p都唔制

比d圖黎睇睇先

點討論呀

有得屌實屌

其實佢啲相都麻麻地
只係班熱狗係咁吹奏佢

上電視個陣好j過游蕙禎

屌 比個孽瘤你都奶西奶到津津有味啦仆街

唔滿意你咪走囉

一個成隻速龍咁
一個就豬咁 唔想搵圖

所以射撚滿要出去搵食

兩個溝埋做瀨尿牛丸丫笨

邊個黎

從來唔覺佢好靚

周庭>>>all

圖

袁彌明>>>>>>>all

其實齋講樣袁彌明最靚

拿 我又唔認同
綠營成班仆街係女就入架啦
Bonix可能見鄭錦滿條廢柴仲柒過游蕙禎先至唔比佢食姐

溝撚完出黎其實係西芹炒燒賣 唔撚食得

真人直頭係醜

周庭又係好似游蕙禎咁邋邋遢遢咁

條女好撚正呀

有冇玩過monster hunter
真人成隻黃速龍咁

而家興開post冇圖？